有無試過發一個夢，你好想再發？

我前幾晚發夢，夢見到宜家鐘意個個女仔，佢好開心咁笑住，同我傾計。傾咩唔係幾記得，但佢個個笑好難忘，因為由我識佢e段時間，佢搞莊務好攰，晚晚通宵，即使笑都係無咩神個隻，而夢個個笑好甜，真係好甜。
點鬼知發發下夢扎鬼醒左，我心諗你俾發下夢可唔可以，FF都唔俾？跟著，我即刻瞌埋眼，神打上身咁希望再發同一個夢又好，延續個夢又好，總之就希望有佢笑嘅存在。你老板！ 我一發夢，見到成地係白蟻，究竟我係咪得罪左夢魔？
好，我宜家準備訓。夢魔哥，俾個好夢嚟發下，好不？

假既野再想都係假架啦，不如係現實中努力d囉